一人一個港女特徵

如題

有港女fd好撚大波

冇品

75%既波係sip出來

就好似地產佬帶假撈咁

child登真係child登 字都未識多隻就學人開post

圖呢

食飯唔俾錢
假民主
一腳踏幾船
收兵

柒左 請del po